望巴打推薦一個機箱

舊機箱用咗好多年
仲係上置火牛，得一個後風扇
夏天玩Game變暖氣爐
望巴打推薦一個機箱，Thx!

硬件：
主機板：MATX
顯示卡：Zotac 1660ti (209.6mm x 119.3mm x 41mm)
CPU散熱：原廠風扇
Sata SSD: 2個
3.5 HDD: 1個
光碟機：無

期望：
機箱右邊貼牆
下置火牛
前、後、頂都最少各有一風扇
入風位都有可拆洗濾網
背後走線
可無RGB燈
可非透明側板
預算：約$300-$600 最好性價比高

nr400

FOCUS G MINI
用左你成屋冬暖夏滾

MB311L
有兩把ARGB風扇跟
成個腦場都推緊
425

Define Mini C

Nzxt H510

利申：打手

P82跟4隻140mm風扇

邊個負皮我

好抵玩但係尺寸有點大塞唔落

diy

msi mag forge 100r

fratal design define r6

P400A
P300A

自己用緊RL08 幾鐘意
送既兩隻RGB扇隻色都好靚
平啲既Mx340 都可以考慮

3百蚊都唔洗

TT F51
利申用緊